北海道租車公司推介

小弟九月會同女朋友去玩九日，想喺機場新千歲機構拎車，有咩租車公司推介？

利申：香港揸開非雪藏牌

有要求toyota，無要求是旦一間都得

點解有要求係Toyota?
保養好？

車款較新
其他如日產，本田都可以，比起其他代理或細公司新
不過你2個人租小型車無乜所謂既
多數都租PC, Fit, Club呢類

我諗其中一個原因係好多平既租車公司既車都係齌版
同埋有啲車連倒車cam都無
但老實講
如果香港揸開車
又係兩個人租架細車既話
有咁平得咁平就得

租過Toyota, Times, Budget, Nippon, Honda, OTS都ok
Toyota OTS既車都唔錯
但平就Budget幾平
Times性價比高

Toyota 租車都有齊牌
見過租新佛都係鉄皮鈴未

咁睇法真係租唔過
除左多人坐要架佛同租86之外
其他車都唔係特別吸引
又貴過其他公司

服務好既
何況呢幾年比人租車租到日本仔都怕

咁講服務OTS感覺比佢好

沖繩同石垣租過ots感覺良好

唔係雪藏牌都要講？

一係toyota / times
無錢就唔好租

Times啲車都唔新，租過架corolla行左9萬

租開OTS同ORIX
兩間都唔錯

連登仔好鐘意屌人
「雪藏牌就唔好去外國害人啦」

是但啦
唔好當自己渣新車試車
比得咁既價錢有部車比你渣算係咁啦
最好租貴少少啦,新款markx 新款萬事得
唔好慳錢租埋D垃圾細車

ots真心推薦
啲車次次都好新下
服務幾好亦唔貴

真係未試過租到架9萬既車
最多都係6萬幾
最新試過得3百幾公里

價錢反應質素既，但我個次因爲times最近酒店，附近租車公司較遠，所以租佢
不過日本一架車行十萬八萬都好正當，我香港日日用車一年都行2萬幾，對比假日車可能夠佢行幾年
特別北海道，跨區都起碼過百公里，只係香港人會介意，所以先講出黎等大家有個數
我又唔會話當試車咁無聊，只求架車安全就得，試車係香港試都得啦

北海道租過ORIX
個office 好大
service 唔錯
車就俾左部新stepwgn
行左2xxx km

其他地方租過日產 / 豐田
service ok
日產幾次都俾新serena
豐田個次我自己指定舊sienta

好L正常添
係港豬去到踩盡人地部爽完皮又話部車多里數
又話唔好坐 踩到過百會飄
嫌3嫌4, 唔講以為佢部家庭車咁
我係日本租車公司一定唔會比香港人租車
就算租,都要出示渣番咁上下車齡保險文件先得

租過toyota/nissan/honda/nippon rent a car/times

有時真係一分錢一分貨，車廠直營嘅租車公司啲車啲新舊程度係好啲，試過租過架note, nissan 租有埋個後波cam/360 view, nippon 嗰架乜都冇
又試過toyota租架ractis 係行得1x km
不過其實其他都唔差嘅，有啲有埋車cam 呢樣嗰樣
nippon rent a car 仲有subaru 租添

不過我覺得最緊要係有冇你想租嘅車/還車站嘅地點同營業時間

兩樣都夾到而價錢又ok就最好
留意下樂天jalan 好多時都有優惠

呢個真ORIX多車總
唯一就係無得指定
只係指定左個class
岩岩去完沖繩
拎左部19年porte 不過係齋版
個centre 無人識中文唔似OTS咁
但可以少台灣人中國人去拎車
一落機就上到專車 一落車 個couter就叫我number
好快手 而且平過OTS
下次去日本應該都搵ORIX

咪數唔係好介意
最緊要內龍乾乾淨淨就得

一分錢一分貨, 只會幫趁Toyota
Toyota冇就Nissan, 車就冇咁新但係設備都齊

租過orix同ots
車係新但係好齋
cam冇sensor冇都算，連12v插位都冇

冇錯

北海道租過world net
車好新 有人識中文
其他地方租過orix budget
Orix啲車好新

租過JR駅レンタカー
要識日文
可能對象唔係遊客
交收好求其但無投訴

想問下北海道租車買埋etc pass係咪去toyota好d?

無錯 連登仔最鐘意笑鳩人雪藏牌

幫襯開nippon 車新服務好,budget 狗也不屌驗車驗屍咁荒死你hi爛佢架車，又逼你睇注意事項video覺得你唔識揸車

SIXT ？有冇人試過

巴打問得好

我女朋友識日文

仲要逼人買最高級個保險

係呀, 呢個PO
除左times, toyota其他唔好啦
睇到呢度有幾間
十成九個個貪平,跟著又屌鳩人服務比爛車又盛
無錢就times, 有錢toyota
得2間租車最好其他唔洗諗，講完。

times

其他公司都有HEP
租邊間就自己諗
我自己就大個幾間（orix nissan nippon toyota times）邊間平租邊間

其實上tabirai都有齊晒咁多間公司嘅plan，日文版網站會平過中文版，不過多數冇得指定車款
自己就租過Toyota、Times、Nippon、Honda（得北海道有）
總體嚟講Toyota > Honda（分店少要扣分）>> Times = Nippon
價錢(貴到平)就Toyota = Honda >>>> Times
如果唔同地方還車要睇埋每間公司個乘捨料金，Times個料金係最平咁滯，Nippon貴過Times少少，Toyota同Nissan就係最貴

Times啲車通常洗得唔太乾淨，車身同大銀幕會有啲污漬，同埋車身通常殘啲，多花痕（拎車試過四條鈴都係花晒，唔係買全保嘅人要小心啲check），車內狀況就一架架，有啲熱門平車款都幾殘，試過車頭乘客腳位個櫃桶要勁大力先閂得實
不過Times試過免費upgrade車款比我，book 1.5 Hybrid俾SUV Hybrid我

Keep車呢樣嘢Toyota做得好好多，交車時架車內外都係好乾淨，少花痕

Option就間間都係咁上下齋，鐵鈴、傳統非LED黃頭燈、七人單電門呢啲預咗，始終人哋買架齋版同貴版都係咁做生意，但係泊車鏡頭呢啲都會有，最近去Times租架Serena都有360鏡頭、行車線偏離sensor

thanks mate

啱啱租完OTS 佢比左架全新既三菱SUV 我

第一次自駕就係times，比左架9萬公里掃把佬 明明同級 fit 仔 Mazda 3都新款

佢啲車普遍粗咪
習慣咗一上車就會搵本牌簿同維修記錄（真係成本嘢嚟，唔似香港）出嚟睇，揸過幾部都係落地6-9個月已經25xxx-35xxx公里

竟然有新mazda3
如果有cx-5租就正

Budget面價平
加埋保險個d其實又同其他差唔多
仲要d車又廢過人
真係有得揀都唔揀budget

Times好似前身係Mazda rent a car
又或者係Times日本 Mazda都有份
大致好似係咁
所以平時想租mazda都會揀Times

沖繩, 北海道 都租OTS
車新淨 服務好 價錢合理 D人又識國語

題外話 下年都諗住自駕遊
我見大阪啲車紅燈無人過馬路就衝
日本係咪無相機

有啲燈位係車綠燈可以轉彎
同時行人亦綠燈可以過馬路
車一定要讓人行先
不過以上情況唔會出現響直路燈位

北海道除左sapporo邊洗咩cam, sensor
停車位好大, 又少車

Times 買左以前mazda rent a car

唔係車紅燈照行
而係車綠燈 左轉時 行人路可能都係綠燈

成日去自駕都搵下有冇得租subaru

當然係旅行版或者係SUV版啦, 香港就唔會買subaru啦, 但去日本玩下都開心

係姐
唔會預一架咁新嘅車會齋到乜都冇ma
又唔係特別平

去澳洲加拿大租架最平嘅車都齊晒設備

租過orix
齊+新

睇完toyota 無suv租

其他地方orix唔知
16年租沖繩orix
架fit hybrid唔太舊，行咗一萬公里多d，車箱清潔都ok
12v插頭 sensor cam 全冇，gps又唔update

另外攞車又係
要自己行過domestic terminal坐shuttle都算
問題係超多日本人幫趁排咗成個鐘先上到shuttle

有機會去想租架CX5 邊間好推薦

應該得times有

應該會有CHR，不過CHR就唔好揀Hybrid，1.8 Hybrid都係冇乜料到
如果唔介意唔係經Toyota租，Times都有好多唔同嘅SUV揀

如果東京大阪個d想租架歐洲車玩
邊間好推介

唔只左轉，十字路口右轉時行人斑馬線都有機會係綠燈
同埋日本法例好麻煩，十字路口右轉理論上要等到對向直去車冇晒先准轉，即係如果你離遠見到有車嚟緊都唔轉得

times最多歐洲車玩，land rover、寶馬都有，當然價錢會貴啲

要會員先租到歐洲車

日本人好似都照轉

佢哋喺市中心繁忙路口會照轉，因為齋靠臨尾直行紅燈右轉綠燈嗰十秒八秒根本唔會夠消化條車龍
不過日本其實入到市中心或者係啲密集住宅區啲路仲難handle過香港，有啲巷仔仲窄過大潭水壩條路竟然都俾雙程行車，有啲位又要經過火車橋底，樓底又矮，條路闊度啱啱夠一架車過，仲要冇避車處

謝謝巴打

times 冬天會唔會唔租俾外國人？

冬天去九州租過Times，不過九州冬天冇雪

講開又係
又窄 有d 仲要十字 無燈 甚至無鏡

試過條路隔離係條河 無圍欄 條路又窄 又keep住有對頭車

會。得ots 唔租

好似多數都租嘅
不過你要租四驅雪胎雪鏈，條數襟計好多

Are you sure？